一人一件做過犯法既野

紅燈過馬路

斬緊燈過馬路

報左警

發夢撕爛咗張銀紙

發夢係街柯尿

唔報全家百病纏身

發夢打到同學喊

發夢係街打飛機

BT左好多戲

玩火燒左個公園

未滿18歲瀏覽色情網站

邊個公園

好耐無聽過BT

鳩剔我了解而且要繼續

屋村公園仔

唔係網上有人自認就查

發夢偷文具

未成年飲酒

咁熟既，邊個講嫁

用咩斬？刀定斧頭？

發夢同15歲囡囡仆野

冇人嘅時候係一啲唔應該u turn嘅位置u turn
冇人嘅時候係一啲唔應該轉線嘅位置轉線
出mall嘅時候係一啲唔應該轉左嘅位置轉左
超速 係stop sign冇停晒
淨係揸車都瘋狂犯法

發夢燒國旗

發夢燒咗_生圍

掉垃圾

過馬路

自稱做香港人

你就想

係殘厠同xx之後xx

宣揚港獨

單車踩行人路之後比狗警乘機搜身

夢遺唔算犯法

入女廁

細個唔識死用石頭打爆左人地架車既玻璃

士多找多左五蚊冇俾返佢

小學係地下執咗個2蚊放學去買新地筒

公眾地方講粗口

召妓

依個真係報得驚

搭輕鐵唔比錢

公廁偷廁紙

叫雞唔犯法
但問價就係犯法

小學係𨋢口，冇閉路影個到柯尿

佔中

開始真係發夢

偷陀螺

未來撚：上連登

係狗鐵講粗口

斬住橙過馬路

超速

撘地鐵買小童飛

留名等睇話殺過人

討論港獨

未夠秤落bar

殺咗無數嘅子孫

咁樣有冇犯法

喺文具店偷水晶寶寶

偷野

偷左個笑 哈哈哈哈哈 好撚好笑呀

我發夢摸左女同學個籮，摸埋右

發夢衰11

返工冇同老闆講早晨

細細個喺7-11 偷咗啲菓子玩具留返個盒喺個架到
嗰陣仲要觀察咗幾尸先落手

喺地鐵扯旗

係地鐵食糖

郊外食煙
燒左個山

同學
朋友
自己

衰十一

係巴士食野

喺港鐵講粗口

將垃圾扔出窗口

瀨尿

未做過犯法野
不過做左一件違背良心的事
唔小心打左飛機 好大罪惡感
利申 耶撚

高空擲物

細個係屋企玩彈彈波
唔小心彈咗落街

細個果時改國歌 起來 我帶你環遊世界

坐飛機冇買飛，用自己打印嘅飛

橙梗係用生果刀

發夢細個偷食夾糖舖既糖

喺地鐵講粗口

掉野落街

八仙嶺

細個偷海味鋪啲乾瑤柱食

10歲以下犯案 冇得刑事追究

屌人老母

我了解並且我要繼續

15歲半入機舖打機

英國研究
中國製造
台灣報導
肥絲大隻

連登報警

係山食卡碧

唔報 祝佢成家 生癌 不得好死

食卡碧

我細個經過偷啲魚乾仔食

著阿根廷波衫上山

姦咗三百條女

發夢個陣

極危險

殺左人 發夢

坐車唔帶安全帶

公廁痾尿出界

印pastpaper/參考書/補習notes/mock paper
PSP 改機玩翻版game

我諗係香港學生都應該做過第一樣

亂扔垃圾

偷野

偷笑

柯屎冇沖廁

用作個人學術用途好似唔犯法

入完女廁爆埋個石先出黎

發夢係英國帶大麻返香港
醒返先識驚

20年前，係公園搶左個細路$100利是

20至30個杯麵

不誠實使用電腦

喺上班台聲稱自己有50k個月

我都有
細個想睇下會唔會彈返上嚟
仲傻傻下等幾分鐘

呃人點數卡

五毛Me係鬼仔#99568底已起

LIHKG @ Android

講廣東話

揸車超速又衝登

Btw 關愛座呢條五毛 會唔會 因為 老屈我係五毛失敗 咗 所以唔忿氣係咁入嚟接我 比起底post

中資股淘寶大股東 奶共第一人 雙面人 五毛關愛座

關sir奶共唔洗你教 淘寶打手 中資股打手

11

12

係外國揸大膽車

去Ok偷寶礦力果啲高達磁貼 就咁拎刀

唔小心屌咗你老母

小學試過叫人去便利店偷糖出嚟畀我食

發夢偷左呀sir頂帽擺喺警局門口

係羅湖用大殭偷運iPhone入香港

發夢係個朋友屋企無人既時候，拎佢收埋係地毯既鎖匙入屋。

#Metoo

食M記可樂走冰

細個咩都唔識，拎石頭打破人地車窗即刻走佬

BT左好多AV

細個果時唱國歌 個個揸住個兜

小學個操場有條坑渠係正路中間 唔知點解成日有人跌銀仔落去
會同幾個fd一齊睇下入面有冇錢 之後就同老師講我地跌左錢落去 老師就會叫校工幫我地執 執完上黎即刻去小食部買包牛仔圈圈食
結果做得太多單俾人發現 上得山多終遇虎

筲箕灣？

叫雞

細個去惠康搣開小小個出奇蛋包裝紙偷食

無比5毫子 拎左膠袋

搭巴士同司機吹水

衰11

我已經年滿十八歲

呼吸

係條街度行

發夢犯法？

我騎住哥斯拉

Xray好似睇唔到

就咁睇樓主好似做左幾多犯法野

炒車

喺連登

係

衝紅燈

對住警犬講屌你老母

細個返幼稚園會偷老師用完痴喺白板邊啲blu tack
大個少少老母買左成排俾我high到傻左

掉垃圾岀窗
但要掉中下面嗰層嗰冷氣機咁就唔會俾人發現

入去做左咩

喺麥當勞打柒個搞事嘅醉酒佬

打野戰

蝗蟲

偷珠寶珠
好細個 4 5歲果陣
放左落袋都唔記得叫媽媽俾錢
拎到返屋企先知

細個上咸網禁是

朋友發夢戲院偷影任達華

屌你珍寶珠定珠寶呀

學校旅行係山上面食煙
搞到死咗3個同學兩個老師

通菜牛肉剁爛
剁爛分開兩餐

與未成年少男發生性行為算唔算

係百佳拆開d糖黎食

珍寶珠

講粗口 打左個冷震

唔夠擁護基本法同一国兩制

發夢攞把黃遮對抗好人

冇 發夢個陣係豆丁，想睇下個朋友係唔係屋企 開一開門就閂返門

Ching你燒咗邊個

改咗蟈歌

十號風球同另外兩個fd去偷單車

醒

中學去秋季旅行食煙燒左座山

這個post 罪大惡極, 罪惡溫床

btw : 去完廁所開大冇沖廁

比起樓上頭幾個 你呢個算係似返啲樣

早幾日揸大膽車

Stands up , I bring you to travel the world

吓，你衰非禮？

我了解而且要自瀆

WinRAR 試用左廿幾年

打野戰。
衰十一。

講粗口好似係

偷笑

警犬mon緊post

不誠實使用電腦（請問你是否已18歲）是
諗起都驚 會唔會比人拉

發夢打個差佬朋友

超速,條路行100開140

小巴邊摸條女對黑絲邊打飛機 利申坐右下角落

發夢時同條女公園野戰

發夢係超市偷蕉

疴屎唔鎖廁所門

行山無廁所，野外露出痾尿
利伸，絲

個個淨係識發夢
夢你老母咩 個個都冇春

有無相

屌 知啦
利申 望住你痾

發夢係百佳偷左隻kinder出奇蛋

發夢香港獨立

不誠實使用電腦罪

細個出街係要阿媽帶我去痾尿，唔畀阿爸帶

1984

行人路踩單車

大叫結束一黨專政

同人賭j走數

未成年飲酒唔是犯法，買酒先係犯法

利申：唔是法律JJ

未夠18歲打18禁嘅Game

Download 冇犯法

發夢摸女同學個蘿 巢女同學粒lin

係賣酒比未成年犯法呀
買無罪架，加上又未成年

係bor, 發佈先有犯法
之但係以前P2p (WinMX)都拉

btw, 知道乜係winmx都有一定年紀

因為呢隻software 會 同時upload

發夢係711偷咗幾次嘢

細個唔鍾意食包，將老母買俾我個包偷偷地掉落街
但俾老母發現，講笑話報警拉我
我同老母鬥大，撳999接通埋，黎手塞埋部電話俾老母

最後俾老母打半死

沖紅燈 交埋罰款

殺左好多億人 已經數不盡...

撘地鐵偷雞用特惠

放煙花 賭牌九

細細個挽彈火柴，咁岩彈中左公園個垃圾桶燒著左見火勢唔對路即時挍腳走人 第二朝見個垃圾桶燒到變形

好明顯呢個post個撚個都扮晒蟹咁
浪費驚力 就真

ff同中學女同學野戰

朗屏

自稱港獨之星

Dum垃圾

公園打架，警司警戒

Down過海量 AV

蓋狗

未成年飲酒 唔算犯法

店員賣酒比未成年人士 賣方就犯法,買方唔算犯法

係ok 自由「針」拎左隻杯，一邊飲一邊「針」

不誠實使用電腦。

未夠18入投注站賭馬

細個玩火
掉枝火柴落垃圾桶就走人
行到好遠望返轉頭個垃圾桶變左巨型火球